個個都話我係緣份未到啫，係咪安慰緊我

如題...

係，完全正確

樣子如何？

So sad

都唔樣衰呀

post張相睇下你有幾樣衰

唔啦，失戀樣，唔獻世啦

通常女仔都唔知自己樣衰
並不是話你樣衰

唔通兜口兜面話你樣衰咩

咁架咩
咁可能我係樣衰

樓主幾多歲

29+1喇

你諗多左。
人地話緣份未到，無話你緣份會到。
緣份唔會到都係叫緣份未到，人地講緊事實唔係安慰緊你

係 等多排

工作上冇定有人埋身你唔受先

原來係要咁理解

你又等緊？

唔係
佢地只係陳述緊事實
佢地都無話日後緣份一定會嚟

剛剛散左，但呢個係身邊朋友都唔睇好，覺得我地好唔夾

見幾個巴打都咁講，而家明晒

我緣份都未到

30歲先黎散,咩原因?

拍左幾耐

唔係
叫你等多排好死心

性格不合，成日嘈

好短時間咋，半年....

係既

你樣唔差既...性格又好

原來岩岩散

我都係未放低晒，上黎發下up瘋

咁都唔係冇人要，不過走唔到落去姐

個心安樂d姐
開心唔開心都係一樣要過
揀樣影響冇咁大既黎過唔係壞事

i love u

時辰未到

嗯嗯，有d可惜，但放生大家都係好既...

我近排心情有d大起大落...努力調節緊

我未係嗰頭近吧

30歲又如何？唔一定有一條界線去結婚

宅女？

可能新年去拜年被洗腦，個個都話三十歲喇，俾心機啦，搞到灰左

一時時啦，又唔係長期宅喺屋企既

樓主好面善
btw運動可以幫你宣洩鬱結，或者晚上聽住歌散下步，等個人放鬆下啦

狼生你好

我成日R吹水
有跑步聽歌呀，都唔錯架跑完嗰下，但總有d時間想搵人吹水

你好!

今晚係月圓之夜？

有狼群! 叫緊!

之前有夜跑開，不過最近更迷上夜踩，有時間就搵部共享單車踩下

你係首領？

都係夜跑，跑完出身汗好爽，單車近排好少踩，你踩邊頭呀？

呢度無首領架 ... d 狼係海賓圍住你跑緊!

咁今晚停跑一天 lol

唔洗返工既？

關佢咩事 畀心機？

返緊，岩岩假期完，未忙到甩碌
都想快d忙d,唔駛諗埋d冇謂野

真係咁同我講 然後我好無奈

你咁忙，咁我點比機會你同我拍拖呀？

嘩嘩嘩，咁俾面 lol

哈哈😂

唔樣衰就真係緣份未到，樣衰就。。。

又係your face your fate

內涵呢

郵差叔叔唔駛派信咩 lol

唔多講pm 我wtsapp

個人懵懵地，所以冇乜

你估呢

依家啲狗公樣都唔使睇

你講啦

唉，咩世界

派完收左工，係咪！

呢張咁溫馨既

welcome

新界東，太詳盡唔方便公開講啦

我都有踩新界東

係

親，係呀！

我ot

等你收工先拍拖

冇錯喇！

你去拍住先

已經有狗公

🙈

性格不合 個個都性格不合啦
咪搵籍口 博小兩句 忍讓下結局都會改變
重細咩你

要性格好既我建議養寵物比較好

都鬧得我岩，我都覺得自己做得唔夠好

Good idea 喎

樓豬你係咪人如其名？

係呀

假設每人都有個真命天子，如果你遇到，雙方肯定會一見鍾情，全世界只有一個 ，你估要幾好命先遇到？？ 此謂之緣份

緣咩份未到，你係靚嘅就同你講今晚扑野夜唔夜啦。

29+1仲懵下懵下係難搞啲嘅

可能根本冇緣份

咁冇喇

唔靚

唉，我都唔知點算

仲ot緊？

又sad

係呀，唔知幾時收得

專業人仕

hea鳩佢

我放工喇

其實成日OT既人可以點拍到拖...之前又出到pool ，諗起都覺得難
利申 未畢業

將來份工應該頭兩年平均都坐8望10收工

我都覺得好神奇，又真係點到抽到時間拍，但要大家就囉，但忙既話識人係難...我而家都唔知點算

你邊行？講唔講得？

樓主加油！我都係29+1，散左半年

多謝係呀，一齊努力！

專業科 唔講啦，真係又好奇又怕 出到黎，唔想做獨撚

喺大學識個仲好啦！

今次約左個女仔食飯

佢送左樣有暗示既野畀我，我將佢變擺設影畀佢睇

咁開心，咩黎架ching?

又係你呀 自己一個去旅行散心吧

準備緊自己一個出走

係呀，又係我呀，未放低就係咁...
準備去邊呀ching?

個個做既野都一樣

我三月去桂林，六月仲諗緊

想認識絲打，點聯絡

加油啊，一定要屌到系為止

去台中&台南

因為唔識其他語言

歐洲太貴

其實自己一個都幾開心

呢句我都聽得多
所以而家都半放棄狀態
利申: 細你少少

放心, 你開呢個post既稍後會有人聯絡你

填form都要排隊，唔撚係講笑

我四月去上海

Hi,想點聯絡

驚唔驚地震，小心喔
我四月去上海

我都盡量咁洗自己腦

我係咪都應該放棄，個個叫我放低佢，下個更好，但遇唔遇到下個都未知

係真唔係 lol

笑了，我排你條隊

唔驚，反正都行屍走肉咁...

上海都好，希望你去完散心會好啲

你既緣份就係由識到我既一刻開始
btw, 點留pm 架

入黎留個名, R下水吹先

行屍走肉，我明
我都希望你去完會開心返d!

我都係喺度r水吹

pm左

大家咁話

最衰攞唔到假 好想快啲離開

去幾多日呀？又台中又台南

有七日假可以用

成個星期！我去四日咋

因為有時去旅行 會係Cafe自己坐一日

所以都會去多幾日

會喺cafe睇書?

睇外邊景色

放空自己

日落就走

我覺得過去唔好諗，將來都唔好太有期望

同埋見到facebook好多嗰啲i say yes嘅post真係會好受影響搞到個人勁灰

我都未試過一個人去旅行, 覺得會怕一個人會悶, 但喺香港的話一個人我都OK

一個人去旅行先正
反而係香港無約人唔想自己出街

試過一次 你會愛上

pmed

有時放假一個人係屋企冇人約真係幾痛苦的

自己去睇場戲

有呀, 最近睇左與神同行, 喊到咩咁都冇fd見到

咁有情調

慘，人生冇希望

真係灰到傻，所以唔睇喇

我都係鍾同朋友去多d

一個人唔駛就黎就去，但我覺得有時會悶

幾好呀 下次搵隔離位借紙巾

我明呀

舒服就得 去旅行都係想放鬆自己

升中四了，還未試過拍拖，但連登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

咁妳放假時有咩做?

我都喊到唔知點咁, 會嚇親人

我諗應該唔會嚇親... 其實香港人心地幾好

講得岩！

呢個故事既主人翁好慘，點解個更咁對佢...

如果冇人約，就睇書跑步睇電影，阿茂整餅咁啦

20幾年都係自己一個人過，讀書全部都係尼姑識唔到，ok無問題，比心機讀書上到大學你想點識都得啦，最後高不成低不就，讀個科仲要全部都係閪女人坐埋一台
之後諗住大學試下上莊識人啦，嘩原來上莊莊務咁Q多既（後來我先知d人去哂識人所以d莊務就堆哂比我做）

大學畢業啦，咁試下搵份so call叫鐵飯碗既好工，起碼可以養到屋企人先啦，入到去發現全部又係清一色女仔，仲要幾乎全部都做得我呀媽

嘩依家睇番我真係上升中四了個毒男黎

傻啦 有陣時唔夾真係唔夾
係忍極都唔會行到落去
與其晒時間不如放手啦

岩岩諗完結果就見到呢篇野

妳D興趣都幾好丫

睇開啲 孤獨終老又如何

叫d auntie介紹得唔得？🤔

所以放生大家，祝福佢

你呢？有咩興趣？

如果冇岩既，一個人係好過夾硬一齊既

月老呀月老，幫幫忙吧

緣份未到...

無呀我屋企依家得番我呀媽一個人
個陣咁比心機讀書唔去玩咁多野，都係想大個可以搵多少少比佢

但呢期見到身邊d 都好似好幸福咁，我就忍唔到諗自己既人生由邊到開始出錯

身邊人個個開始成家立室，係會令自己都開始心急既，但呢d野又急唔黎

下世會到

處女？

之前會踩單車而家少左, 夏天會去wakeboard, 睇戲之類啦

你都幾sporty

貪玩啫

唔通話你一世無對象咩⋯⋯

其實真係可能係緣份未到，因為我見到好多好樣衰嘅都嫁得出，竟然有人肯屌

最後一段同我一樣想法
公司男女比例算係8:2
但都係無都無計

呢個世界無緣份 只有好彩同巧合 每一個戀愛既步伐都有跡可尋 但前提係你要多嘗試同有敏銳既觀察力

上次係台中訓草地，望著個天，好舒服

各花入各眼，人人都有市場呱

好玄咁
可能流走左好多人我唔知喎，我鈍

拍過幾次拖？

年紀大無動力識新朋友...咁點搵緣份

以命理嘅角度
每人都有機會緣份到嘅
差在到左成唔成到
同埋維唔維持到
仲有幾時到...

睇開啲啦
我都係....做返毒L到宜家.....

有幾大?依家咁多交友app你唔試下??你連圈子都唔肯去識下,唔通等個天跌個女人比你咩

人既相遇/關係都係講緊機會率
你見得越多既人 越易踫到岩既人
但如果收埋自己既天線 (對外既感覺)
就算有signal俾你都唔會收到
一段感情就會擦身而過

數次啦

人大左，圈子真係愈黎愈細

你識風水命理？

努力中，要d時間...

變左數學問題
要出多d街先得喇咁

咁就唔係安慰你啦

唔駛傷心 因為你已經遇到我

拍過就唔係安慰？

認真就當我假膠

望海都係 吹埋風

咁d緣份都到過啦

唔敢講識
皮毛姊

都係，但有緣冇份

贈多我兩句呀，師傅

隨緣啦
緣份要來便會來
我自己都等待中.....

睇到呢個post仲以為係我自己開

我自己唔太接受交友app個模式姐

都係呀，努力連繫而家班fd，有時都好攰，成班都無心，得你一個努力

要就晒咗多個人嘅時間真係好攰
好多時都夾到想爆粗
約多兩約都冇晒心機

仲係會諗之後會唔會有機一齊煩，雖然知咁諗就會放唔低

你又等緊緣份呀？

係囉，有時約好，仲要最後甩底...

係呀 之前試過主動爭取 但最後都換黎失敗嘅收場 冇得唔認命

上次有fd派帖，group無乜人覆，我逐個whatsapp問，之後又有幾個甩底

剩底無女朋友 失戀嘅比較得閒

約好咗都會遲大到

過多一排就唔會了
散左無幾耐係會諗返

緣份未到係真嘅
我都試過追唔同女仔 但都係冇機會發展
依家女朋友係完全冇期待遇到佢 但正正因為咁樣我先信緣份終於嚟
緣份嚟唔使點行動都會容易成功

咁大家一齊再等下，嘗試諗希望在明天

咁衰既，唔應，又甩底，感覺很差

都係既，而家都只係約到單身既朋友仔..

係點架，好想個多d 緣份既例子

隨遇而安個心會舒服好多的

趁未有緣份前多d做下唔同既事 體驗下未未試過既野（安全的）

裝備好自己 迎接未來既佢呀

約吓啱心水嘅朋友

Pm me緣份即刻到

認同呀，而家不斷行山，成世人最fit係而家

好健康

好！諗下有咩做先？多謝師兄

即刻行動

咁咪幾好！好快緣份到喇你

加油
記得介紹多啲靚女我識

師兄要咩type lol

樣子斯文 為人率真

FF住先

哈哈，暫時都ok既，等身邊d朋友拍拖，得番我一個先開始搵啦

有無斯文 戴眼鏡 長頭髮？

記低先，哈～

守尾門？

鍾意miss type? Lol

算係啦，應承過佢地，離開大隊感覺好差，等佢地自己離開啦

哈哈 多謝多謝

約唔約到你個啱心水朋友

咁大犧牲

應承一齊單身咁有型

邊個？

其實好搞笑，個陣我同個fd一齊散，大家都話堅持唔好再復合(雙方ex都有問題)。點知我之後同ex一齊番。所以我覺得對佢唔住，今次點都等佢拍左先

你唔係話要即刻行動咩

無理由遇上對的人都放棄

原來因爲咁，但感情呢家野話唔埋既，真係遇到岩就唔好等啦

有人約，但唔知我未放低ex搞到冇心機定點...總之有街出都唔太開心，點算...

到時再算啦 享受住單身先

我都嘗試緊享受單身

Yes yes

咁不如冷靜冷靜先吧

防禦力咁低，會有感情上嘅錯覺

未遇過靚Miss

我出街都悶悶不樂咁，搞到人地都冇癮... 我係咪應該摺埋

又唔好咁講

不如休息一排

可以睇書 做運動

共勉之

緣份好快到 努力

係囉，而家都係睇書做運動岩我d

多謝！

都算有嘢做呀

心情唔好果陣就落街跑步

絲打平時有咩活動

師兄都係咁？心情唔好就跑？

都係一般人做既，食飯睇戲唱k行山之類，師兄有冇好介紹？

係呀 唔開心就去跑步

出完一身汗會舒服啲

夜晚又會瞓得到

我比你更宅起屋企 最多出街跑下步 間唔中會睇下戲

我同意，都真係要跑返！

岩先睇tbb,1+1的深情，好sweet呀elanne同Oscar,羨慕

TBB 我平時睇下新聞

我咁岩開左電視睇到咋

同樓主情況一樣…未放低晒ex..都散左半年有多，人地仲要拍過拖又散埋。跟住又追第個咁⋯但自己仲on99咁放唔低⋯心入面仲有佢既位置

已經無動力去識人 覺得自己會孤獨終老，唔知點算好 但見住身邊個個開始成家立室，一係就有個穩定伴侶⋯睇返自己既愛情路 覺得自己好失敗

你緣份未到啫

我都冇咩動力識人，覺得好難，又要佢鍾意你，又要你鍾意佢，談何容易....

希望係啦

今晚就去

好既，師兄！

我都係咁同個朋友講
事實係佢性格差 我係男都唔撚會追佢

希望有幫助

朋友性格差成點？

佢份人無禮貌 自私乜都諗自己先 自我中心 永遠唔企係人地角度諗下
連我都唔想再同佢做朋友

行山我就有，你要幾多難度？

你有冇話佢知，做朋友唔好睇住佢死

我好明顯係初哥

如果真係有d行山feel，唔係郊遊徑既，菠蘿山到下白泥/半段荃元都ok呀

不過你住邊頭先？

講真 佢本身已經無乜朋友 跟本無人想理佢 得我好心 日撚日陪佢 佢失戀我都已經盡我最大能力開解佢 不過佢都唔聽人講野
最後佢做出黎嘅野 令我覺得佢無朋友係有佢道理 呢家真係有得佢去死

新界呀，所以都ok呀呢d都喺新界

差到fd都唔想做都幾難做到

佢做左d咩？
咁你真係好好，冇放棄佢，你都放棄埋佢，佢真係冇朋友...

做佢男友仲慘

我無乜假 都陪佢去旅行散心 行程乜撚我plan晒 最後佢同人講話同我去旅行無引 佢連post相 全部都係佢啲個人照 扮晒一個人咁 個個都問佢 佢係咪自己去旅行 我真係嬲撚到震 至始我就唔再理佢 係佢教識我做人唔可以咁好 唔可以咁心軟

扮旅遊kol

約下fd行la，動起來

呢啲人唔值得同佢做朋友

辛苦佢屋企人

咁賤

無我做佢朋友 係佢損失

早啲睇清楚佢份人 唔洗再浪費感情 幾好呀

唔係呀Fa ==過份左囉，咁真係唔好對佢咁好，陪佢仲背後講人！

試下約，但身邊朋友都唔多郁，sad

係囉，佢走寶！

呢句野，對所有關係都適用

試下join行山group la

邊度有得join?

我d fd係咁叫我join，其實我都唔知

我習慣萬里獨行